秘魯 VS 澳洲

等卡希爾出場

袋鼠加油

無人睇

have link?

澳洲

no link?

加油
攞三分

穿心腿

oh shit
鬍鬚佬攞牌

袋鼠羸丹麥輸先有得入

袋鼠今場好似冇咩力水

VAMOS PERU

好悶下 個節奏好慢

1-0

有無手足有link

RIP

冇人睇

袋鼠出局,丹麥法國齊齊出線

睇曲奇個場

姐係邊到

痺老放水啦好心
贏咗都出唔到線
喺度損人不利己

澳洲想贏波 同 贏到波係兩回事😂

澳洲2:1

好悶 唔睇了

弱智 事隔32年再踢世盃同你放水 你邊位

兩邊都hea住踢

而家人地可以慢慢踢

又係損人不利己

法國都後備上陣點袋鼠贏丹麥

澳洲壓住黎打,但係人哋一個17拉弓就搞掂

袋鼠廢到仆街

睇好袋鼠

上場踢得幾好

澳州big chance 晒咗

唔撚傳 你好撚好波咩

澳洲主力上場傷咗

屌你老母又唔撚傳

G持秘魯

影到秘魯球迷喊

9號

唔怪得卡希仲有份 啲前鋒垃圾到

渣ga

咁都唔入

5月果陣喺秘魯
成條街d人著晒波衫勁興奮
心諗佢地都幾愛國
番到黎香港先知原來係佢地第一次入世界盃決賽週 g持g持

羅比告斯真係垃圾黎

澳州又食唔到叉燒
呢邊無人即討

有撚用,勁既唔出

下場換走Robbie啦

九號十號七號 都係垃圾

澳洲前鋒D把握力真係 獲獲門前都入唔到

1986年入過

澳洲呢場其實踼得幾好
晒料

咁叫好

Sorry 原來係好耐冇入
Any肥 vamos peruuuu

完全唔掂 似輕敵所以搞到咁

客主 依場

d把握力廢過西

好想再去

邊個

球球龍門口柒

求link

255015

個球證

全隊人都跑咁郁咁

場波廢到冇人討論

4頁

球證好似咩都唔吹咁

出下卡希耳啦

個九號廢夠未 屌佢老母

goal

冇lu

成班好似未食飯咁

0-2

好波 玩撚完 亞洲閪波始終係亞洲閪波

好撚正

印加文明

根本秘魯實力高過澳洲好多

卡希爾

出了

而家先出太遲啦

好假真係 輸緊兩球仲咁踢

cahill 轟返佢一粒先啦

掉個界外球都西過人

係澳洲真係攻唔起
上場打丹麥佔晒上風都入唔到波
無VAR應該會做三零部隊

D 人跑唔郁咁 埋門又差 無乜鬥志咁
利申：無睇開佢地踢 唔知係咪風格係咁

屌 無心踢咁 澳洲生性啲啦好嘛

3比0完場唔該

上兩場都好地地 今場澳洲成pat屎咁

嗰兩個一樣樣真係好硬正

Any link?

冇食飯

無乜運姐...

真係好多強國廣告

有錢咪有廣告囉

冇眼睇了

阿辛尼幾好

咁上兩場都係得12碼入波姐

19歲

其實秘魯咁博做咩

受摩洛哥鼓勵?

咁輸左兩場正常都想踢返場好波比人睇

澳洲真係冇運, 明明秘魯D後防7到成日差D OG

咁都唔撚入

阿辛尼好過古斯

澳洲連腳都唔識起

19號收左錢? 做咩送球角球比人

個10號廢到呢

真係踢唔起 Cahill入黎後5分鐘都有小小火

成全澳洲啦

sportstream365今日窒到

隔離法瑞和緊, 澳洲嬴都出局

俾返粒澳洲啦

死都要傳左路 咁撚多人

自己唔生性 無得救

俾粒卡希爾完夢啦

難得入決賽週
簡簡單單踢番場進攻足球嘅好波睇唔得咩

快啲每隊入返球...我買左1比2呀!

係囉

主隊先岩...打錯!

右路咁廢,比阿辛尼玩下波好過

有無人覺得場邊d wuwu好煩

差D 3粒, 澳洲真係輸得抵 冇野好講 自己唔爭氣

門柱!

講真 今日呢個狀態既秘魯, 打法國丹麥都有得揪下

其實根本一開始出arzani 唔好出Kruse重好 你睇下比人圍都重做到野

個個都睇法國丹麥，冇人睇袋鼠

炒飛機

澳洲真係青黃不接

依場好睇好多

唔起腳 屌你收左錢

我屌 生性啦

唔識禁射波制

頭先Kruse有球門前傳得好靚喎, 係隊友把握唔到

上半場臨完個球？

差D又輸一粒

比得咁差

唔記得時間 有點傳正門前之後剷左出界

睇左三場 真係覺得愈踢愈無火澳洲踢得

巴西都可以補時入2球, 澳洲得唔得?

入多球啦！買左大呀

中要害

賭狗陷家剷!

你估班散步帝得唔得?

你都幾口臭

傳完波唔走位 屌你4年後咪再踢世界盃啦 明明贏都仲有機會出線

又冇野好爭仲博咩

4年後重有無得踢

真係冇heart 唉 下屆讓個位出黎啦

屆屆都有得踢

4年後係咪48強 屌

2026先係

屌攻埋佢啦